我宣佈！恭喜咁多位又贏！

又贏咗喇！
宣佈你老母咩